好撚想食譚仔呀屌

食

叫外賣

唔食得啊，好多啊姐有返大陸

食啦 最多做譚仔家族，有咩所謂

之前有巴打話
譚仔好鐘意請湖北人

就係因為咁所以忍住冇食

已經冇食一個月

一個哈次幫你加料，你就

叫外賣拎番屋企再煮一次消毒

我都想有

me too

胡辣

其實我都好撚想食
不過呢個時勢更加會選擇幫襯黃店

譚仔

譚仔呀姐佢地實返鄉下探親